# consolidation

'Le code que vous venez de cloner à pour objectif de retourner si un produit est vegan ou non en 
vous renvoyant une API' 

'Installer tous les packages nécéssaires pour le bon fonctionnement du code' 
pip install -r requirements.txt
